岩岩學中文，想問方針咩意思？

放同方係咪同義詞？
放針同方針係咪同一個意思？

姐係屌你老母

Angel 方加～

方係放既簡體字

狗巴方針